有咩youtube channel係介紹game架?

唔係淨係on99打機個D

唔知希治x gameplayxx 算唔算 有睇開

幫希治閣打宣傳下

希魔一流 勁pro

睇dark souls 一定睇兩儀

把聲唔錯

希治閣我覺得幾好

土炮黎緊希治閣係好希誠意
而且質素都唔錯

希治正 把聲夠入耳
講野中肯 /岩聽
好中意聽最後 PlayStation 出獎杯個效果音

發覺希治閣上咗位之後冇再上過連登宣傳

靈魂系統梗係睇阿東啦